最近強国上影電影黃到核爆

1. 海上鋼琴師
成套戲好多篇幅吹奏100年前美國已經很好
2. 中途島
套戲講到，得罪美國佬，係喚醒沉睡既巨人
會被打到落花流水
3. 吹哨人
套戲講到，支那企業存在打壓反對聲音，向外國洗黑錢，賄賂外國公司。套戲主線鼓吹不向強權屈服，需要調查真相，同情向權貴示威既人，講到澳洲有制度既重要(暗示支那制度有問題) (咁都唔係禁片)

中途島中国出資既戲來
用來加強反日情緒
請都唔睇

無話鼓吹人睇
但套戲唔算鼓吹反日
吹捧美國來反日
係今日反美親日支那政策下，都講唔通